［26］繼續電單車經驗交流（12）

繼續膠流膠流

lm

留名

嚟梗呢個星期就要retake 路試希望今次可以pass

加油
另外有冇巴打放Ninja 300

Mt03 vs z300 點揀好

改全LCD錶板

新po繼續留名

留名學嘢

有冇強者係架車乜都自己落手落腳整

其實兩架車揸起上嚟分別不大
最重要自己鍾意邊款外型
座高就Z300矮啲, MT03高啲
就返自己身高

利申:揸緊Z300，玩過MT03

有無改後的圖可以睇下

MT03 靚仔

lauming

咁多位ching 如果我之前考過路試肥左
宜家個學牌過埋期 想今年再考返
唔知有咩手續要搞呢？
定係去駕駛學院報考比佢幫我一次過搞掂？
感謝各位ching

啱啱行青山公路見到Harley車隊
型撚到喊

應該會好Q嘈

嘈撚到喊

準備去買學車頭盔，有冇介紹?

Shoei

Budget?
其實剩係學車用無乜所謂，如果長用就可以買個靚啲。
同埋睇頭型，有啲人未必個個牌子都岩，最好自己試下先買。

滑離合會唔會好易壞？

有冇渣大fairing車既姿勢教學
早兩日渣架250出街 攰到好似畀人打左身咁

放鬆上半身

呢個天時都係要硬直

youtube 彎道聖經

想問觀駕pass咗老強之後幾耐有學牌拎？

有呀ching 有興趣tg傾傾
Tg: johnchan321

買左一個瑞獅開面，一個sol,學完再買

3星期，我報個陣問

留錢買agv

本身諗住買380 第一句，608你都未必帶到喎先生

得閒問下先

你急好似可以問佢拎野自己去整，4個定7個工作天可以拎

有冇女仔款ff頭盔可以介紹下，唔鐘意粉紅色

都幾急 好想快啲自己揸吓

小忍300 ?
著埋嚟睇睇

我情況差不多，但我係車行出左車，要等學牌先可以搞埋d手續出學保出牌交車

想問下沙駕要幾耐？

呢隻燈好正

好型
呢款係行LED?

暫時答你唔到住
始終我都係17年車
不過我最初都喺貪佢啲配備好似多過MT03
所以先揀佢

女朋友唔俾買

忍夠我架250羊咁撚大食

夠膽死洗完個cup成16km/L

搏勾

mt07 同 ninja400 好難揀

實用同好睇真係好難兼得

飛咗佢

我上網睇mt03 座高780, z300 座高785
睇圖1米65高嘅, mt03雙腳貼到地, z300要吊腳

mt03

z300

突然想講，同台灣賣家買左六件車殼(大燈，咪錶，前指揮燈兩隻耳仔，車尾兩邊)

終於可以幫架車換衫

純粹係騎上兩架車的個人感覺
自己都無睇過網上數據
不過師兄對呢架車有興趣都可以落車行試下
對比吓網上的說法

利申：1米8

你就好，我都想幫我噶車換衫
但啲衫淘寶都好難搵

有無Ching喺觀駕學路試？有無頭盔借架

有大食大
07都可以改到好型

有得借

有時間就自己去運輸署自己搞，學院幫你搞會收貴D

有，記得帶之前唔好聞，聞左就帶唔到

閉氣一野笠落去

其實2部都唔好睇

廣華街買個啦
唔好慳果幾百蚊啦

有，公廁

睇埋rebel 500 簡死你

你試下台灣網站搵
講多的話隨時可能多過強國

我啲車殼露天拍賣搵，搵到就用line同賣家講

佢計埋運費就會叫你用paypal比錢

乜車

07啦唔使揀

Thx ching

foresight 250

有沒cb400 車主揮手 可以傾下有咩搞

放柒左佢

放到幾多 唔知咩價

試下放下 執返幾千 快啲換部車啦

放givi鋁合金尾箱巴打 可以留tg嗎？

想買架二手R3/小忍問親都有人要咗

其實尾箱買個全新都唔係好貴，做咩執二手
用過既內綿凹凹凸凸，睇見到唔開胃

Z300 啱唔啱呀

我岩 pm me

街車不了

有得pm 噶咩？

Gimme ur tg pls

師兄，香港人係唔會打“噶”呢個字㗎！

26係咪好少快期? 一月中肥左都而家都未見

有冇人用緊Zeus 3100開面???我問個sales又話全部野都可以拎出黎洗，但我連個面棉都拆唔到出黎

成個掉落洗衣機洗

頂爆你

通常頭盔側邊兩邊應該係㕷鈕來，就咁可以除到，你可以擘開少少睇下睇唔到粒鈕先。

R6巴？

好似咁

咩R6
其實我唔識揸電單車的

想問如果學電單車去 報邊間好 有1 2牌

我自己搵師傅, 佢幫我搞晒文件
強制報觀駕, 路試再跟返師傅學
如果你本身揸開車, 報邊間都易上手啲既

利申: 冇46牌

面豬個兩舊我拆得開，但係兩舊野好似連住

最快一定係觀駕

影張相來望下

26同46唔同渣法bo

路面陋習一上車就上手

今日去左落訂rebel 500
希望快D有得拎車

rebel 500 好鬼型
個價ok 重要係日本造

今晚

最後埋單要幾錢?

一陣retake元朗 ，求集氣

USH

68800
泰國造咋
好似水貨先日本

其實呢兩架坐唔坐到多個人？
準備考電單車，但唔識點分架車係載唔載到人

我仲以為7雞內係mij 秦版又爭d喎

比多少少 mt07啦

最重要係睇個乘客肥唔肥

MT07換埋蠍子喉又唔知幾錢

早幾日係九龍灣見到有位哥哥仔架MT03 改到黑金色,加埋個GIVI 正方尾箱,好撚型

點解唔水貨

我知點解了, 水要83000

pass 左啦

但我見香港鐵騎館個fb page有 share間鋪 寫 Rebel 500 $68800 日本製造 重有現貨

可能水貨賣淨得紅色

多數DS

其實紅色都OK,如果預左改車既話

買邊部

冇錢買車住 ，儲下錢之後想出下啲300cc 果類嘅街車

mt03,分期都係3000蚊個月 做足36期1000蚊多d咋喎

我寧願儲夠一畢過俾好過啦 ，唔係太想26都分期

好睇個人 自己有投資開就一定係分期 賺反啲息有凸

上年年尾考完牌都未渣過，遲下諗住出部tricity 155黎做腳車，大家點睇？

$49800 一炮過
$4980 首期 + $4034 x 12 期供款 = $53388
計單息就7.2%息

如果唔洗好active咁轉portfolio真係想跟你學吓點砌。

要有心理準備停低或者泊車果時會成日俾人問長問短，指指點點

八字點樣打好D

想買部600跑過癮下....R6 600rr 6r 除左呢3部係咪已經冇其他選擇?

Gsx, F3, 675R

有咩好指指點點

你啱時機入馬化騰都係返到啦

有咩好問

幾錢，停車使唔使落腳，好唔好揸......

我啱啱考完改制試，路試都排到11月了

唔好玩36啦

yamaha niken

安全啲

其實唔係

邊間排

好柒

多個支點喎

轉彎傾斜度比26少

咩叫改制試

各位巴打會建議去邊間學好啲

跟k&k 1take pass

好似分拆左？跟kc 1take

岩岩考完，等結果

有結果未

搞掂，及格

係拆左呀 無轉會
而家k&k個阿sir 6點都肯租車 可以狂打8字

$49800得120股度
淨利息支出$3588
差唔多一年內累積差價要賺$30/股

講真如果得上會同一炮比就寧願一炮過
始終安安樂樂穩個息口

但如果有tax loan/p loan呢個選擇一定係分期啦

天光道肥左2次，最後沙駕1take pass

天光道咩事肥兩次,分享下,你搞到我淆淆地

雖然唔知你講咩，但我覺得巴打你好叻

Gsx 問過鈴木話唔入750住
675R 有考慮 幾中意個頭比起F3 但見冇咩人放

兩次都係8字失平衡

天光道8字直炒埋欄, 果斷轉場去大球場

你地覺得係個場問題，定架車太爛，定練得唔夠熟

場. 禁學路段唔敢去練, 到考時好迷芒傻撚咗望住個欄就順手炒埋過去.

我考前喺樂富練咗半個鐘8字, 冇失過平衡打得好靚.

其實就應該禁學都去偷雞試打嘅, 俾好人炒牌都平過重考.

165 矮撚揸唔揸到ninja300同埋z300
上網睇好似唔可以2隻腳掌掂地

無咁易派車 （好似係）

場地問題多
一黎24小時禁學，考先比你入去
係無得操練既情況下打8字會好慌
完全影響到考試表現

二黎敬德街上窄下闊，打打下又會有車上落
有啲撚樣見你考緊打8字仲會特登呠你

所以肥左兩次，果斷轉左駕院
有私家8字場地，操同考都係果度

揸到

已經學左再去考要比多幾多

中途轉駕院要比幾多錢？

問比幾多, 不如問排幾耐

肥左
而家排大球場快期
希望三四月有期啦

26快期真係少到唔洗諗

上年好似6000幾

上年3-4月報，排到12月先考

我170 都係勉強雙腳腳尖掂到

勉強 咁誇張
一係你冇170，一係你腳短，不過我最希望係你誇張咗

朋友16x揸緊ninja300
肯定揸到
同埋雙腳掂唔到都冇問題
我自己平時單腳腳尖掂地都係咁揸
不過泊車要落車推

普通學都幾千，再轉又比多幾千 好貴喎

剛剛pass左強制

可以直上R6啦

成日唔記得n波就熄匙會唔會好傷
利申：新手自動波轉棍

連登仔揸R6係最基本啦，腳車嚟咋

自動波唔知,棍波唔會,最緊你養到個習慣,坐上車第一件事就嗱極力子

入左波可以著車?唔係即刻死火/著唔到車架咩

唔識，留名學野

拎咗 P 牌
想搵部大羊，一萬蚊樓下
好少盤

放架cbr150 05 年 7千蚊 有議留tg

揸實極力子著車咪唔怕

想買triumph
祖國車，三缸，極豪華配備，好吸引
但係依家香港好似無人玩咁
新車極貴，二手無盤岩

買啦，好好J

有意 唔識用 username :iiiiiiiiiice

新車真係唔敢買，貴過日本車好多
Mon緊有無二手買黎玩下先
知唔知有咩方法可以無咁貴入口架車

睇youtube 13恩 之後覺得triumph street triple好好J 但香港真係唔多見

想搵咩款

street triple 一手好似貴mt09少少定唔知差唔多

邊到有新車triumph 睇?
師兄想買daytona 定street ?

你有無棍波牌

睇就應該無，但訂新車就有一兩間有做緊
柴灣哈利上次咁岩有架係度，鬼佬好熱情
大坑試過打去問佢報個天價比我

想要street triple R，但佢報個價真係都好貴下
其實如果英國賣GBP 9000，黎到香港會係幾錢先合理。

另一方面二手想睇D 5萬蚊左右既R版，方便賣番出去唔駛蝕咁多

貴好多
如果係差唔多我已經買左開心使用中

我發現原來可以去海關度查價

1050 Speed Triple 近幾年都無入過
Street Triple 佢呢個價唔知係咪S版，但係同MT-09都真係唔係差唔多
我想要R版牙，S版無左好多野，最重要係R版個彩MON好L吸引，好似打緊機咁
但睇黎都無可能10萬左右買到，可能無得買佢了

nope, 仲等緊上堂

上次係DS 好似見過部, 唔知係S 定R 版

DS 個架要7萬喎
我驚如果玩一兩年蝕好多

玩得歐洲車都應該預左

自己攪140k-145k

米缸冇米巴打，今日晏就係骨位洗車？

泊車既時候見到你

驚唔驚 我知你係邊個 但你唔知

半年冇洗過車，一洗就俾你斷正

就係咁，一段愛情就咁開始了

其實成本差幾遠
我知如果係MV 就真係差好遠既，成日壞又零件貴
之前有諗過買日本車GSXS1000，錢都準備好去落訂，點知二月批貨賣哂左，本身都唔係好好好好想要，又要等年中，跟住就諗其他

想問下 屯門元朗26既巴打 附近邊到有口脾好既車房介紹？

今日元朗1take pass
準備入手190r

有無巴打係啡鈴想換街車？
我部係2016 Z300

點解我尾brake啲剎車痕咁奇怪嘅
近兩日慢車踩尾brake有啲吱吱聲
有無巴打知咩事？

冇皮？

唔會掛，岩岩攞車兩個星期炸

新車?尾轆有冇轉得唔順

尋日低速派左 大家唔好渣咁快

係阿，咁又唔覺唔順
超過30km/h果陣聽唔到有聲
係行緊十幾二十果陣用尾brake就會有啲吱吱聲
近兩日先開始

試下整起架車 用手推下個後轆 推唔推得郁 可能沒break油 咬住左個break 塊皮好快收皮 要快d換

聽日試下先 唔該巴打

又搞乜

泊骨位畀人整花咗 ，條痕好深，見到黑色膠件 ，有冇白色令面補油筆推介下

好慘

我泊個位好難畀人𠝹到，除非盲/低能

揸緊MT07 想轉 R6 代步 大唔大分別

🤔07 唔夠玩？架車評價如何

肉都赤埋
冇落冚？

冚都穿埋

好玩 07 代步 間中熱血 但係高轉唔太夠力 我指170之後 睇你有無需要 同避震一定要換先開始享受

170之後
香港揸？

R6 代步有d辛苦喎

愈睇愈鐘意巡航車

要好有愛先做到

問少少野

跟左某學車公司報左觀駕強制試, 觀駕話成績會寄去學車公司用來申請路試.

問題黎: 合格後可唔可以拎成績去報其他學校(想改報香港駕駛學院). 會唔會俾人淋紅油

新牌想問落車冚 車冚鎖鎖埋個轆咁夠唔夠

一般車都夠ge
H2R就唔夠

睇你咩車啦
你邊部？

強制pass左=有學牌
有學牌你去邊間學院報路試都得啦
利申：我都係有學牌跟住跟會沙駕先1 take pass

R6 個座姿代步嘅話有啲辛苦
由其係塞車 架車又熱

Btw 07 6波7千轉打後試下趴低個人扭 會上得快啲

Cb190r

唔冚都冇人偷

唔抆匙應該有人揸走

係香港揸fairing 真係貼錢買難受, 塞車直頭想掉左架車唔揸
巴打想玩嘅應該買兩部, 羊代步,fairing留返夜遊或假日遊好d

但係我要返學車間公司度拎成績? 到時佢應該會逼我報路試

why

其實你之前係點報名? 一個package分兩次俾錢(強制&路試)定你淨係報強制?

nm4實車麻麻，好大舊
最好改做fairing坐姿
而家巡航坐姿唔型

我淨報強制、學車公司代報，一蚊都無賺我

fairing就成個幪面超人咁

出嗰時講話係蝙蝠車

而家用緊msx125代步
諗緊換定添置多部fairing

利申：唔揸羊、唔揸自動波

我揸緊細fairing
剛剛好

邊部？

本身諗1000車,現家諗600?唔考慮其他1000街?

日本仔個d全部考慮過
honda out 筆又傳統款
kawa 又係out筆，架900鋼車架但我想要鋁
Yamaha 個個都話避震唔掂，同埋易爛，如果唔係都幾好

咁得番suzuki 料都算齊，個樣唔靚，十年前科技，但訂唔到二月個批所以失去左動力

想要三缸車係因為鬼佬同事係我心入面種下左種子

想要三缸車係因為鬼佬同事係我心入面種下左_子

唔會壞或者自己識整，有地方搞，歐洲三缸係正
Suzuki 兩架GSXS喺日系同級最先進街車，係佢地最先喺街車引入 traction control，之後幾間廠先跟。。。至於用舊款引擎只係為左降低開發成本，而家喺街賣緊有幾多架副引擎唔係出左10年已上? 要合理價錢買最新技術嘅除左Suzuki真係諗唔到邊間。。。不過，代理唔積極亦係佢致命傷

😓

有冇人知gd250r / n 買唔買得過

有無巴打揸過r15v2 想知如果想check條胎size 上網邊到有 同埋原裝胎要換晒兩條通常收幾錢？

千幾

點解既 見佢夠平

石仔預千八、二千左右

唔好貪平
日本車啦

3萬budget
加埋d垃雜野
250cc好似已經冇乜得揀

一係儲下錢
一係150cc

23號元朗考路試有咩要注意？

咁咪幾好 前幾日考工業村
球場搞年宵塞撚到呢
好彩pass左

基本元朗九成考工業村 ，轉入工廠過死車小心啲

新手剛過路試
買左sym joyride s
黎緊下星期五攞車
想問有無兄弟知道有乜方法可以放到電話

褲袋

你有加鐘嗎？仲有7堂未用

認真,
衫袋

有 我覺得得本身個幾堂唔會夠

加橫桿加電話架

講左咁耐終於有綿羊同好，GTS300i路過

Ninja 250

樓上
無電話真係唔識番屋企

睇下代理有冇得加橫杆

羊仔
其實我本身只係考自動

我都羊

我相信祖國的機器係唔易壞，但怕電子野同小問題，始終所有零件都要係個邊飛黎 銀彈不足是最大問題
搵文偉整應該都好貴

Yamaha 個cp3 engine 咪新，但佢d野又係唔係好可靠，睇鬼佬講電子油門行行下會死左無左反應，好多奇怪野

GSXS 目標客路係50歲以上呀叔！我覺得佢個樣同我個年紀唔係好襯 代理點差我估都唔會麻煩得過玩歐洲車，代理唔整出面點都有人整，又有零件同其他車共用

GTS300i 同 JOYMAX300i 分別大唔大？

咁建議師兄添左試下先,黎緊夏天你可以試下下晝揸Fairing,蛋都熟

煎雙蛋
算但都試試先，人一世物一世冇理由唔fair

同意呀,不過買車要小心D揀,睇清楚,好多fairing都炒過

唔識睇，26又好似唔興上架驗

試車就應該唔俾,騎上車睇下頭直唔直
照車底,偈油位有冇滲油,
最好手搵過有經驗嘅FD一齊睇

韓國仔呢個牌子聽好多朋友講都係信唔過,得個樣
最慘係到時想甩都冇人接
諗清楚呀巴打

Rs4 125
又唔洗煎蛋，又係真fairing

太慢，不了

唔識返屋企,同返唔到屋企既分別

再問

本身揸緊msx125
下部想試吓大cc少少

樹枝真係個marketing 好差，其他三間都好進取，車係好車，但個款真係唔太革新

有冇巴打會貼d 反光貼紙
會唔會人捉

GSXS 有fairing 款，我覺得係少數街車有豬頭都係有款
但我唔太同意你指50歲以上，因為通常大叔都係揸羊。。。係香港食類城市唔啱1000cc 疾走，所以無乜市場

各位揸緊街車嘅巴絲打，你地用緊咩喉？

個啡令點解會整到好似angry bird 咁樣樣，後面睇無問題，側邊睇都無問題，前面睇變左angry bird
我覺得車呢樣野望落去第一個感覺都幾重要，真係買左番黎就會次次見到都問自己點解十萬蚊買架車會咁樣衰。反觀yamaha tracer 都真係十分靚仔，正路好多

iBike邀請到新車主黑哥，聯同2015 GSX-S1000F車主明哥一齊接受訪問，分享一下對此車的感受。

其實廠方對GSX-S1000的市場定位是成熟騎士，他們年輕時騎慣GSX-R1000，現在轉騎GSX-S1000，希望以一個較舒適的姿勢來繼續享受大R的威力。

我見到唔止係ibike咁寫，台仔都係咁寫
between, Ibike 班人文筆真係

因為ibike啲文係抄台仔
不過無所謂啦，啱就去馬

想要猜淫
GSXS好似老婆咁可以煮飯做家務，易賣易保養
但猜淫前後SHOWA, 全套Brembo, ，電子油門，TFT錶版，真係J死人

如果今次買左應該唔會再有機會可以換車了，所以好難揀

樹枝大車全部都肥仔

本來想ninja400
但睇落z650 好似更低屌
望落又幾好睇同實用

睇岩就去, 唔好等
錯過左就冇

下個月報，想知p牌出架2手190R定全新MSX125好 筆直2-3皮

全新啦，人一世物一世，第一次梗要搵個處嚟破

邊個巴打咁霸氣
P牌H2泊骨位唔落冚

Thanks巴打, 驚P會趺車傷車同粗粗地操下先, 買架新淨14-15年既190R 2皮野左右 甩P再換新車 典睇

車主肯定係連登仔

反而想知地下個冚乜事

如果搞得掂轉名燕梳，又識得睇車可以嘅。
因為出新代理會幫你搞晒

出架2手車預咗跌唔肉痛反而就真係會跌
倒返轉1手你好驚跌就事事小心可能冇咁易跌
（我自己係咁）

空城計 好多cctv影住

了解 食一手鮑先
MSX125定 125Z好?

M仔我覺得唔錯

dream car 呀 真係唔怕比人搞咩

想問問巴打，cwb 泊邊到好？ 泊入謝斐道？
我南區出去如果入謝斐道睇google 佢要我兜去cwb 出面天橋再屈番入去

有日我都見到H2跟牌行80

港島區泊車好煩

泊骨位都係驚隔黎車撞到 隔黎都無車 怕咩?

你地冇人去行大運?

冇呀其實有d悶

自己圍內有fd去一齊玩會開心啲，自己一個去的話會變謝師宴毒男

係呀，同fd去一兩年就夠皮

學牌換車洗唔洗出過份保險

一定要
你150換左乜？

ninja 300
咁舊個份可以退？

我估大約2舊水改資料

買左msx125一星期
暫時覺得ok
利申：未甩P

買左幾錢？都有興趣想買

依家減價$31800

的士狗

掛撚住個P 牌係隧道開撚到好快架啦，都仲要推住我屎忽

慢駛左兩秒諗邊條行車線已經呠鳩你

我已經揀半夜點幾黎出車

17年車？

學牌已經換車
我都諗緊學牌出咩車
等緊元駕通知我拎得學牌

呠你係好事，起碼佢唔係第一步就監粗爬頭之類，當時你係相對安全，佢又奈你唔何

玩緊MT07,都係覺得超四最正

筆直唔夠牙
又無二手R版玩住先

係，有abs

MT07 MORE

07好J好多

祝的士狗全年乞米

黎緊學車，去邊度買個大頭佛好？

P牌想出車，有幾架心水但唔知點揀好
Mt03, cb250f, cb300r(2018下旬), cb150r(唔知香港有冇)
Cb150r隻墨綠色好靚

CB150行貨應該唔入
筆直多一定揀300r
雖然單肛
但Honda車可靠
外型剎食

今年好多大牌子出新揭盔
Agv Sportmodular
Shoei Neotec II
HJC RPHA 90
Nolan N100-5
全意大利造嘅Nolan最平

正～揀返個夏季用
未用過手揭面，請問有乜要注意？

2:45條女我見過

隧道比人推，我通常扮行唔到直線

搵個啱自己size又戴得舒服，戴嘅時候記得要扣實條帶同下巴
差唔多間間大廠都出揭盔，而且規格好高，證明係有市場，無人叫你戴嚟飛車，日常使用已經好有效

之前用過
ZSUS 3000
當年自己認真買既第一個盔，第一個拎到SNELL既揭面
幾唔錯，D鏡都好易配得番
係大隻左D

AIROH
唔知咩款車迷城特價
好差，用耐左個下巴會甩出黎，個太陽鏡又會自己跌落黎

用緊HJC IS MAX II
買呢個個時識得搵下D測試標準
除左好L重之外，其他都唔錯
大陸造，淘寶有件，但唔齊
SHARP 都有四粒星

雖然我計劃下年先換，但二千蚊筆直到有無咩推介

四缸D聲仲好J,一著tec

學車買ZEUS開面啦，幾百蚊
大頭佛個視野無左下面，個感覺無咁好
手套最緊要我覺得，跌車炒車手多數都磨地先

不過之前有個學神炒車炒爛左個下巴上左新聞，好似係

二千幾有Kabuto Ibuki同Zeus Z3500

得把聲好J
外觀太大叔喇

07 無聲無畫，騎帥不騎快
超四 有聲無畫，外型大叔，不帥也不快

利申: 全部無玩過

要聲honet 250都好聲，不過大食夾無力

我買個3000開面要14XX喎

無錯

想學牌出z300

Ok ar

3000 好似係揭面
開面係呀叔戴個D，無下巴

唔識check 2手車 係咪買新車會好d?
同埋kawasaki要係港島買，call拖車運過海?

你諗清楚會長渣既，新車都係好選擇
行貨好似係得港島
你信得過自己不妨自己行東/西隧過海
或者搵人車你過海
冇謂比拖車錢

不過呢
前排有個P仔 Z300
考完牌第一日拎車
o係旺角派左車再撞落部BENZ度

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

長揸呀 都係想揸z系先學車

但學牌又唔過得隧道

搵人幫手或者偷雞吧

翔利無賣z300咩？

偷雞啦 實冇死

到時買問我公司師傅肯唔肯幫手 反正佢成日都話kawasaki d車好靚好想買架小忍

不過學牌要搞咁耐?2月頭過強制，元駕話預3月尾先call我去拎

打去屌佢

咁我個個可以拆左個下巴 轉開面

學車觀駕定香港駕院好 上網睇觀駕d車好殘同頭燈都要人手開

駕院啦，有私家8字場地
考同操都係同一個地方

另外頭燈唔係不嬲都要自己人手開嫁咩？
你一著車就有頭燈
只不過係上一手熄車前無熄姐
當你有自己車果時
你就會記得熄鑰前就熄頭燈同指揮燈

其實去邊幾間車行買最穩陣？🙏🏻🙏🏻

聽講有d學院車會整走頭燈掣俾佢長著

睇你住邊

想一條龍有人幫你搞哂所有野又負擔得起嘅話咪報港駕，17年年頭換哂做honda cb125f 新車幾好練幾好考，好過以前果啲on9 gn125 ，港駕又有私家斜波練斜8（不過依家咁多人係果邊學都唔係咁隨時隨地俾你任練）

想平啲嘅就去觀駕學強制，然後過大球場考路試，絕對唔建議考天光道，考斜8果個位又唔俾學牌練，大部份街校都谷哂落果到考搞到排幾耐又人多。至少大球場考斜8果個位係可以揸去練，又唔洗排太耐

偷雞冇野輸
釘牌？得個學字可以點釘？
坐監？冇呢回事啦
最衰咪罰錢

利申：咪做犯法野

沙驚排一年呀路試

元駕依家都係排半年 ，不過三間港駕最難考一定係元駕

點解
淨係考過元朗覺得好易

泰力燦基呢d原廠代理都ok

難左好多

Cb250f 點睇？
外型 但都係單缸

我個陣搶好耐都搶唔到，而且唔係成日有期
最後比錢人搶，12日後就考

車頭燈有得熄㗎咩
我考完出嚟渣個幾月都唔知有呢樣嘢
邊到熄頭燈㗎？

睇車型，有d有掣

300r啦

上年3月磅水 今年3月考

鴨駕唔講 ，沙駕啲路都甚少好窄，就算有死車陣都冇宏業東球場果邊咁麻煩。港駕26 1take pass 最低都係元駕，聽聞試過有試過考26嘅人當中冇一個人pass 到

計埋強制我都要成一年後先考第一次路試

排路試排到9月

考街天光道排到十一月添 ，大球場都成十月 ，考26嘅場已經少仲要每個場都係得一至兩個官去考，46起碼4-5個官考，唔排死就奇

駕院依家最快係元朗
已經加到日日有考試

以前好似一個星期得兩日有得考 ，舊年第一次考果排夠膽死一日得一個官負責考十個 ，係月頭retake先有兩個官考

2018下旬先有 出新車跌花會好痛

CB300好似係行單缸

其實越黎越多電單車對香港係咪好事？
骨位又唔夠，d46司機又亂尻咁黎
唉

我部2017msx125有冇㗎

兩個星期就有啦
佢講早左但未到會畀人屌ma

係

不過外型係幾靚仔

2018就係
以前個D正係諗起考牌官

點睇Z900RS/CB1100
MT係幾好睇
但我覺得復古look唔會過時
利申:揸超四

m仔全時點燈無得熄

CB250F 無貨啦,代理報價單無左呢項
同埋呢,唔洗咁介意 [單缸] 呢樣野架,呢架CB250F性能勁過上代CB300R架

復古的話就玩w800，w650,SR400呢種

同意，仲有cb400ss，一定要係鋼線鈴先係真復古

唔同缸數有唔同優點缺點，特性都唔同
好似2衝 vs 4衝, V型 vs 直列，各有各好
唔好成日講到單缸就係原罪咁

入門大約300cc或以下，單缸雙缸根本唔係重點
重量，舒適度，耐用度，甚至睇埋dyno graph
呢d仲實際

單肛高轉係震d既
不過300呢部街車睇樣行先，唔求快
Honda出品，伏味少

有無人揸緊xmax呀
想問下呢部車點 避震 brake呢D夠唔夠用

咁整體黎講cb250f o唔ok?
見到有二手盤38k定有更好即選擇？
Budget 40k

03呀z300？

大球場10月咩？

$39300買到一手z250sl

我啱啱新開咗個secret page係俾各位投稿既
希望大家多多支持

唔介意既話可以幫你揸返去

上年11月pass左強制，到而家都未排大球場，洗唔洗再重新考過，定直接去翻運輸處報翻路試就ok

唔使
強制pass咗好似兩年有效

出小忍？

大家有無話有著防摔褲同靴，有咩好介紹

thanks,過幾日去運輸處排埋，上年話要買rc390
等到2018款都出

睇鬼錯左 ，不過都要排到八月中

CB250F 真係無乜人放盤架
38K 我知有一個盤,一年車,好新淨
但留意返,係無ABS架,如果佢標32K/33K先叫做岩價囉
反而出架新車 Z250SL $39300 係有ABS架
同CB250F 比,大家都係[水冷單缸],
CB250F 29PS 新車當時買41800,(44800 ABS)
Z250SL 28PS

算快嫁啦
touch wood肥左次仲趕得切考多次
九龍肥左隨時要買多張學牌

揸緊z250sl 真心唔錯

Z250 SL邊度有3萬9?

泰力
個優惠做左一排
唔知仲有冇

等元駕通知我拎得學牌即刻去問下先

強制合格

考完筆試，要等90分鐘

17年款減價都唔買？ 同18年差價成9k 喎

定係你買二手？

天光道 2 take pass
諗緊出ninja400

利申，用緊CB250F ,
代理做特價時入手 $38800

有冇人知觀駕筆試完係咪要上門先BOOK到強制試?

p牌22歲 1500$保算平？

平 年齡都影響價錢

有冇巴打知爬雞 XT250/Serow250咩價?

Hello
你邊度練斜路八字？

可惜依家代理冇貨，張list入面都唔見有

D fd就叫我買mt03

我等緊佢2018有咩變，冇大變化就會買2017

樂富
不過唔係敬德實地都係差d

樂富好過常樂街？

記住記信唔好偷雞上去練呀

打得掂富運街就pass硬

夠窄似返敬德
不過短
只係大概夠三架車練

想買一架Serow250/ XT250，但係唔知幾錢買好 好鍾意呢個款

咩車？

2016 mt03
出左 x傑 報1532$
鴻x 報 1580$

我msx125
鴻x 報$1524
Btw x傑係邊間？

恆x

msx125 邊夠玩，好快收皮

留意返塾底費、非車主揸保唔保

香港有冇D地方可以拎黎練車
想有條大直路練下點退檔補油

其實學牌塊牌邊到拎?

我見有人自己print 完過膠

呢d罰撚硬
問學院買啦

下,原來要同學院買
我以為行完考試路線會俾埋你

我見過有人拎紅色雙頭筆畫係A4紙度添

想買ninja300
有無巴打揸開?
你地係泊骨位定停車場?

d學院咁撚度縮點會送，十令廿蚊隻，記得買兩隻前後各一，會反光先合法

睇返你區治安，我個頭就 ducati z1000 600rr 都就咁泊街

我九龍城區

請問邊到買咁平？
以我所知最平都要$60一對

利申：等出學牌周圍格價

r下d考完既師兄，送比你都仲得

邊度都練到啦

渣緊16年車
泊室內 唔敢泊街

自己車緊係泊室內啦

最近個停車場 $850 一個月
但full 晒

14 年 焗住泊街

有無巴打玩cb400?拉高轉開tec啲聲真係好好j 考左個牌到宜加年幾都無揸過想出架cb400vs/ tec2嚟玩下，但又無咩盤 同埋想問下宜加cb400仲有無人偷嘅?

講得好岩,部車到手2星期,已經想扔

敬德俾人捉1次先$320/450又唔扣分
你肥一次最少都俾多$1500
仲要拖多幾個月至有牌
自己衡量
利申：發夢連續練左幾晚敬德都冇事，pass埋
大家記住要遵守法例

就算落左冚，比雨淋都唔係咁好

幾萬既腳車仔，每個月畀多成千，幾年都夠買多架。
我初初都落冚，之後都無理

上次係係敬德街路口停左車
諗住發下夢先繼續練下
半分鐘後有架警車左左

富貴險中求

但你唔會真係每個月儲一千儲幾年去買車呢
ps:腳車我都會隨街擺

揸緊big1,間唔中有啲平價VS/Tec1盤
可以mon下
上下ibike望下失車報告就知已經少咗好多人偷

買咗個半月，好想轉車

可唔可以照入去練？

偷偷雞，入去打幾個圈即走

敬徳街兩條行車線之間微微突起
未實地練過會有難度

行幾錢一公里?big one係咪已經93/94年車 ，多嘢整嗎? 其實tec1都ok，但話tec2有晶片匙，爆匙膽都無用，所以啲賊人通常偷tec1? btw但唔知點解宜加cb400啲盤真心比以前少左好多，可能太舊fade out曬?

$850/月，10個月都$8500，擺骨位，兩年換全車膠件，又有得轉色換外觀嘢，好過你擺所謂有蓋車場，污穢大塵又貴，除非$850係全室內啦

以前偷車就話即刻成架運上大陸姐
而家冇架啦
通常係拆散佢攞你啲零件
條匙唔要都罷

都係偷零件多

CB400開始舊到d人廢事整

偷車渣既而家多數鍾意偷台羊

最好自己用腳行下睇清楚邊到係極限位
自己搵個目標要係果到開始轉彎

$0.3/km, 車輕落腳易
遊山玩水開地圖用一流
唔過海連叮叮都唔夠佢平

大cc係爽d但感覺冇咁腳車

用埋油卡$0.25

咁都好啲 但如果宜加買架cb400返嚟(如tec2)，會唔會要曬好多錢去執
同埋其實有邊架車係類似cb400咁 mt03/z300果啲個款係幾靚，但太貴同埋無乜力，聲又唔靚

打爆一缸油先5L用-$0.9同-$2.3差$7

-$0.9仲有得碌卡，儲晒油卡同信用卡積分
-$2.3要月結除時計錯數

完全冇incentive去申請其他油卡

等esso -2.1果日先入
又平
又可以儲smiles同信用卡積分

我長期跑公路，細車吹到左搖右擺，遲d會考慮再轉大cc

其實難搵靚盤
好多牛肺

300cc無乜力既問題⋯⋯
除非你長期雙騎上斜行150以上
咁我都會勸你揸大車既
但其實香港地300cc啱啱好

我買車就睇樣喇

Msx新唔新 行左幾多公里 賣幾錢

如果 tec2行得果3 4萬其實係咪都係假咪 其實我係覺得300cc都要5萬幾好唔抵姐 講緊sv650新車都係5萬尾?mt07 2手5萬幾都可能買到 cb400又夠力又好聲，係個款真係世伯左啲

一定假啦
我部新車半年都成萬咪

冇話抵唔抵嘅，d新車咁靚仔
後生仔揸世伯真係爭d

行左250公里

香港地玩MSX 125真係啱啱好，車細操控好又唔大食，啱曬我成日又黎走去影相，露營，裝個後架就咁裝曬D腳架同睡袋

有冇巴打有好D車房介紹?

賣唔賣

住邊

屯門 不過遠D都唔怕 諗緊會唔會有D可以幫訂fairing同埋換

市區同山路好好玩
但上高速真係吹到左搖右擺，又比人推爆
縮到去最左線行70算

荃灣new age

YI 我係附近番工 都幾近

其實預左 車細上高速都係左線穩陣行好過

初6沙田過左
出部ninja 400要等幾耐先有車到手

揸架150cc 行青馬 陣風40km/h 吹到飄埋左一邊 要壓實個龍頭

$0.6至$0.8一公里 93年Big one
冇咩野整，最好自己識換下油/Fork油/油封呢啲消耗品
可以慳到好多 盤少唔出奇，始終都廿年車
劏咗佢比全車翻新實際
雖然真係襟揸，但邊有人dum咁多時間同錢落去
要偷都無得避 有心偷既全車推上5.5/貨VAN走啦
四缸車Output太線性唔似雙缸起圍咁快
車又重但車架實淨 我當操Fairing車
有心又想長揸可以解鎖到59匹(Big One/VS)

$32000連牌費、三保

岩岩搵到呢間賣triumph，係哈利隔離，唔知係唔係同一伙
聽日問下佢咩價口

我已經問左幾間，幾間都係估價，唔知有咁大吹咁大定點，貴到完全離左地。
可能我真係同Triple無緣，筆直真係有限，唔夠玩歐洲車。

貴過新車
一手價錢 二手享受

巴打想買新車定二手，有冇問過Ds？

差唔多啦
你買新車要等3星期
我依家平俾你，你仲即刻有得玩

狗也不屌

可以連3保走 咁西利

介唔介意留個PM ?

TG 先岩

Z900RS

金牌sales

最多送埋車冚同碟鎖俾你

想問iphone用緊google map 導航時
有人打黎，係咪無可避免一定要彈去聽同唔聽個畫面

暫時自己搵到可行既方案係用駕駛勿擾模式
想問有冇其他方法

我部賣2雞

想買新車
但發覺計唔掂條數
淨車價都$82k，加埋35%已經$110k
仲未計食水同運費雜費
可能最後都係買番樹枝皮 個價差太遠

有要求就要有代價呀巴打

唔見車 就入西貢搵大傻

你都on積積,你估所有車都係我大傻偷

笑左

保險都有得跟?

我私人送俾你

如果$110k埋到單我應該去左馬
等DS開爐問埋佢價，但係不抱有希望。
其實$100買架電單車好難接受到，我只係普通打工仔一個

但如果你唔買的話會成世心掛掛，抱憾終生

首次登記稅好似係車價加運費之後嘅35%
（82k+8k(假設運費）)x1.35=121.5k
再加其他費用
自己計

巴打我之前CHECK過海關個度
好似都差唔多要$120
我諗今年實係有貴無平
但係佢就無寫咩版S R RS 個價都差好遠下

佢呢個價係未包首次登記稅
$112100x1.35=151335

ktm duke 390 2017 49800

係喎

1. 車輛的售價是應課稅值加首次登記稅款。以上汽車零售價(A1$)並沒有計算首次登記稅在内，要檢視現時汽車首次登記稅率，請按這裏

咁無鳥，真係太貴。

Fb有部10xxkm 47k

想買700cc以上既大車 唔考慮mt07
2 3 4缸都無所謂 budget 120k內
有無巴打有推介

你自己冇心頭好咩？

gsxs750 /1000 mt09

YZF R6yup#

呢三架揀
一定係揀1000
唔知點解香港SUZUKI賣得平過第度好多，我睇過其他國家D價計埋稅係會貴過香港零售價

MT09避震同埋耐用性聽講都唔夠

有好多睇過好多 不過主打街車
gsxs 750
ktm duke 790
street triple r 765
xsr900
mt09 / sp

不過考慮之後既維修保養
D歐洲車同日本車比
唔識揀

Triumph street triple R 一定$120以上
我上面先計過條數，我都好想要

日本車
MT09SP唔知
但MT09聽D人講都係避震唔掂，但換哂D避震個價又可以買到GSXS1000
XSR900/Tracer 同MT09 同一款車架引擎，情況同MT09一樣但係XSR個樣好好J

Suzuki 兩架街車個款都唔係好睇得
但S750尾擔唔靚 1000個尾擔靚少少，可考慮直上1000，重量油耗各樣唔係差好遠

睇樣或者睇電子野啦

我都係睇樣做人 順序排會
xsr 900
duke 790
street triple
Triumph street triple R 睇好多review話佢油門好細膩好想試下

xsr900/09就好爆 係外國渣 直長路咪爽 香港畀少少就紅燈
驚駕馭唔到

gsxs 750 今日見到 好靚仔
但係油缸都幾大 好似唔多好夾

CB1000R 2018 la

有無新界西既學仔/P牌GROUP入下？

同求

學牌未拎得
第一堂路試指導堂又3月尾先上
好想揸車呀

駕駛學院個新春優惠係咪真係有平到?

八月路試 應該幾月開始學

你二月過強制咁幾時考路試，咁快上指導嘅

9月

我五月尾考都係三月先上

四月至啱

邊間呀，我觀駕，考完強制隔幾日就打去問，

佢個學牌好快有，早上第一次堂，個幾月拎，

拎完，出埋車，揸左成個月都未上堂

元駕

我驚太遲上唔記得點揸 上完一次再學牌出車好過

Harley代理同triumph代理同一個老闆黎，你直接去Harley度問就得。street triple R 無demo睇了，有個客買左拎埋車了

電單車咁危險，無咩事都唔好成日揸啦

清 等巴士都可以比車撞死

想問下學牌出車同p牌出車差幾錢到？

$1500左右

如果再肥想學牌出部gts 300i，點睇？

Just do it

咁行路都會仆死添，但比例係幾多

電單車危險呢啲你知我知大家知，你要咁呃自己都無計

學保$3800
P保$1600

你準d

你個名

cb250叫人唔好揸

cb250又點

咁真係危險呀嘛

咁危險你都吸好揸啦 我免費幫你收左架野

三月雪藏牌甩p
想直接出部新既mt03
建唔建議，定係應出部二手車試下 操下先

03 操車ok 既. 不過你裝定PK 膠安全D. 你話我沒口德都係咁講 9成9會趺車整花.

我都覺一定會跌花 實心痛死
多謝提醒 我應該會裝

有冇巴打知依碌有冇咩型號
定隊比車房睇佢地就訂到?

咪竭子喉

搵信得過既車房或者代理
驚你變左淘寶貼紙喉

我換左600rr之後都無點揸啦喎

通常都係假日洗下車近近地自己遊下算

買淘寶嘢得啦，鬼識分咩

cb250都不知幾撚正

有無26 group呀，我係話真係唔揸快車個啲

而加個group啲人揸得好快，唔啱玩

ibike小林同學會

揸600rr好難唔快喎巴打

竭子喉每隻都一樣聲架?

曾經風光一時嘅ibike🍂

想問mt03 係咪無得加尾箱

聽講慢車俱樂部係慢既

有唔同款唔同聲

點會冇

心郁郁緊過2日出糧去報，
想問依家要排幾耐?假如1take pass最快幾時有牌，下年有機會去國外唔知趕唔趕到

駛唔駛鑽洞架
我接受唔到

呢啲大谷唔啱玩，感覺太雜mk

鐘意啲十幾二十人個啲，易熟

咁好老實啦，有時夜晚無車都會扭下

但我本身係唔夠膽揸快車個啲人黎，好怕反應唔切

咁都係自已friend玩算啦

我明，我都會比我啲fd笑我打指揮燈

應該就唔駛
去安定問下啦

好 唔該晒 希望可以揸到自己想揸既26啦

P保呢個價錢係25歲以上？
我22講好似都要2k up

跪求鈄波 8 字攻略🙇
上堂跌到仆街既路過

重心轉移

最緊要對眼
望對角轉灣位，例如棵樹，燈柱
唔好望地下

邊到出學保3800?

我第一日打斜八都p 左兩次k
所以用學院車好緊要

如果師兄考天光道，建議上富運街頂個停車場度打熟平路八字，練左隻眼同重心先
平路打唔好，斜路無可能打得好

練熟再係斜路練定油

而家係咪好多人走去富運街打8字? 有次經過附近見到3架打緊1架等緊.

以前學車時明明冇人喺嗰度練, 1個人獨霸成條斜路

打去鴻朗問

我考元朗，駕駛學院啊，師兄

果面唔熟路，要自己搵個平地練下

我之前兩三個月去, 星期一至五下午3至 4點，每次去都有兩個人練緊

直接練敬德啦
利申：天光考，從來冇去過樂富練，發夢都起敬德練

有冇師兄考完路試，有個「學」字牌出讓
煩請tg 我

琴晚有師兄 俾人抄牌

因為上網聽人講，所以就走入去練？

直接係斜路後面個泊車位練習啦，其實我都唔識係平路打，都無試過係平路打直接打斜路。

咁黑仔

好陰濕，一有學神入去打圈就著車頭燈捉，已經捉左幾個
利申：今晚8-9點

香港真係冇咩人買triumph

架車停到咁明顯係到都入去練就真係抵捉喎
平時都唔會係到camp 見到就醒水啦

就咁睇熄曬燈以為空車冇人

有車係到就算車上無人都係附近啦
佢地會放低架車行返去警署咩
如果放便衣或隱形戰車係到捉就真係陰濕

呢D咁既柒頭就抵捉啦，明目張膽

當阿sir冇到抵抄啦

好耐之前好似都做得住
有真正代理
但係佢成本真係高好多，買車已經貴1/3，零件又貴又麻煩。
抵玩都係日本車

有冇巴打係webike買過野？ o唔ok?
想買頭盔 防摔衣嗰d

都ok的

arai rx7x 同shoei z7 帶出街其實有咩分別?

而家用緊shark 真係麻麻,唔夠3個月,又甩膠水,內膽又爆線

買過，用中間價錢寄件，快靚正，啲貨都算便過香港，但唔算最抵咁

三個月左右z7 用家，試過幾次細雨出車都冇入水，濕完就求期抹乾，而家隻頭盔重好似新嘅一樣

邊到可以再抵d

上個post有巴打提過，但唔記得

今日天光道PASS
想買ninja300

咁仲等咩？

有冇揸緊2017duke390既可以發表下感受

香港用得呢啲？

[url]電單車應該做馬路既二等公民 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

感覺上多鬼餘
個頭擰黎擰去根本分唔到打左定右, 仲亂, 單車友應該岩洗D

未到夏天，仲好舒服，不過試下26~28度咁上下入左轉旺角，熱到

6~8千轉會同個車架有共震，由屎眼震到入腸，再震入心肺，不過揸開龍翔道，濕濕碎

唉,最尾一個燈位停車落左右腳

仲以為ktm整到唔震

豬頭架彎左點整好，個樣似冇得換

有冇得蠻撓直佢

利申：msx125

又出事?

邊有單缸唔震架

不過無所謂,部車唔震,條路都震,周圍都係爛路

之前留落嘅問題
我自己係台灣買殼一路慢慢換，依家得返個豬頭架同喉未知點搞

前排個咪錶時速亂咁跳，燦基話冇得整要換，報價2300定2500
我懷疑係啲線震鬆左，自己拆開插返實，包返膠紙正常返哂
自此決定以後冇事都唔搵個19代理

急停失平衝?

都唔算急,頭brake大力得濟chok一chok

有無人黎緊考鴨利洲

想買架2手 綠色ninja300
見好多都賣緊$38000~$40000頭

34k都有啦
遲下400 到貨遲得仲勁

都聽過會出400
300 希望買到3萬中 呢個價錢

新手報到，最近報左元駕
5月考老強

依排睇緊d防摔衣 諗住買件防水風樓款
但夏日係咪會熱到溶？ 求屌醒

防水？係

應該無乜野既,前日下晝3點幾最熱個陣都仲係8號見到部R6既拉打著皮樓

夏天著短袖都黎唔切啦仲著褸

腸仔煎蛋

我都唔知佢,前幾日26度,出太陽最晒個陣應該都有30

我就著緊短袖入去吹風,吹吹下見到佢著件黑色皮樓入黎

夏天揀網甲啦, 雖然甲位都會濕透
雨褸同甲最好分開, 唔係買完唔會著

想問下出去學電單車係咩求其一間就可以了？

我自己就去左平記度學
貪佢無限堂

棍波電單車?

有棍有自動

岩岩網上報左香駕 因為住沙田 唔知好冇

係咪棍波真係好難

我報棍呀 費事淨係玩羊咁悶
雖則一開始應該都會玩住羊先

唔難
橫掂都係考牌 考到又多一個選擇

一開始梗係棍啦

棍考斜8 部車本身有力仲容易考

學院車都夠力啦

有係巴打放綠色ninja300?

上左兩堂強制，比想象中易，係轉波會chok

同埋有車神同學，亂9咁衝

打8字都遇過車神
佢係我前面打8字
一時好快 一時急停
我都怕佢炒埋黎

落波chok嘅話一係rev match，一係再鬆慢d個極力子

我覺得係你油門控制不檔

上波，成日彈出去咁，今日換架爛車就冇咁彈，同慢d鬆就冇

收哂油，架車照rumble

手勢問題, 無收油轉波/彈極力子

28CAR D盤睇唔岩咩？

想識D屯元天學神/P牌一齊出車

都keep住睇 暫時未睇岩ar

想問下幾時先轉波/落波？
超過10就上2波？
超過30就上3波？
超過40就上4波？

3000-4000轉算高轉？

我3 4千轉就上2波
不過呢D聽聲 你FEEL到高音就可以上

係咪快車轉數高就彈快d,慢車就慢慢放??今日慢放就好少chok,不過有d車真係爛到唔比油就死火

唔比油就死火未必係關爛唔爛事，可能士撈唔夠啫

報沙駕埋單9500 係咪差唔多

18年 mt07已到港
下星期拎車

各位師兄， 住cwb 去香駕定油駕報26強制同路試好？ 好似有人話油駕d車殘d?另外， 筆試係咪要自己報左先報駕駛學院？
辛苦曬各位師兄，新手多野問

香駕報強制, pass咗之後自己報大球場路試

唔該曬師兄 自己報大球場路試即係點樣？ 唔跟香駕上堂？

自己去運輸署報路試, 搵街校(上網search啦, 唔同人賣廣告, 有做大球場嘅唔係好多, 不過唔好搵李健)租車或者自己出學牌練到夠.

電單車路試其實冇乜上堂概念, 基本上係自己練, 知道有咩情況會令你肥就得, 係路試路線可能要人帶你行一次.

元朗埋單8600左右

上波前要先放油
轉好先比油就唔怕
收 拉 上 放 比

落呢?學車冇標睇，唔知應該幾慢先落波，成日想減速一落就好似成部車一野拖慢咁，個下都幾chok

觀駕$6000,講完

計埋學牌同埋路試錢？

3280+360*2+510+548 = 5058

得3280 同3880 兩個組合最抵，其他比埋啲無用既野你

睇你揸法，我就鐘意想過車時，隨時有力過車，所以除左行百幾，好少上5波，長期keep 6000轉以上

4千叫底轉，慳油啲，個幾蚊油錢，同揸得爽，自己決定

仲諗緊出部ninja300定訂部ninja400好

400啦，有新款梗係新款啦巴打

就算加多4堂自練都係$5600

強制2100

怕等佢船期唔知幾時先有得拎車 但我都係想訂新車多

報左沙駕 得星期六日得 又住沙田

練好8字 沙駕果2條考試路條好易揸

李健$5476 package 屌唔屌得過
唔洗考筆試

我之前揸15 RC390, 睇黎都係果d問題
不過我就打死都唔會係夏天入旺角
今日經過新蒲崗跌左錢, 兩星期左右可以執番架車

乜依家要九千幾

李健我就有以下評價, 屌唔屌就你自己決定:

book時間個電話難通(香港九龍由同一條線單一個電話機接, 接電話個如果俾現場嘅人屌緊亦唔會接電話).

book時間靠接電話條友手mark好易出事, 我book 2130佢話我book 1930, 當我no show唔回水.

考試導師遲到(其實係佢唔記得, 我打電話屌佢去試場), 差D因為冇燕梳冇得考.

車殘九成牛肺, 不過呢樣好多間都係.

考試遲到好誇張

係咪成撚日咁我就唔知, 不過我中過招囉

唔係話慢就落既...
你feel 到要停車啦，咪落囉
上就要一級級上，落呢
可以一次過兩三個波都得既
落完波，記得要比返小小油
收 拉 踏 放 比

如果自問有天份，預左靠自己練的話，李健個價錢算平

我覺得個電話唔算太難打
同埋電話講完都會whatsapp confirm 多次，所以應該唔會錯

不過大部份師傅真係hea底

想問問買二手車要check咩 第一之買完全無概念

我都中過

進化咗喎, 我學車嗰陣冇whatsapp.

師父hea唔hea都冇所謂, 反正我當時除咗佢跟package嘅導師堂外我冇再俾過錢要導師跟. 導師用處: 帶行一次考試路線, 行一次考試路試(所謂模擬試)之後俾佢屌下.

帶一個真係識check二手車嘅人去睇車, 不過條友真係要識check車.

我賣上一部牛肺時, 買家帶咗個朋友幫手check車, 最後係成交嘅, 不過我諗部車應該捱唔到幾耐就要大修, 貴過車價

我都中過 好彩輝sir借車比我考

pk無frd玩2手 得我一條友實俾人劏
14 ninja300 2字 no abs 要41000應該點還價

14年車 要4萬
貴啦

兒家報幾時有得考

唔見左張2月頭既牛肉乾，可以點做

聽到好似話12月

想問難學嗎?
女仔係咪應該學綿羊算?

上堂一樣見唔少女仔考棍
不過我覺得棍波要睇身高

開得41都等你還價啦
有補品就38 39
無就35 36

唔係矮到強制D學車都雙腳掂唔到地的話, 學棍波.

一來第時多車款可以揀, 二來聽人講自動波斜8好似因為重心喺後面關係, 難過棍波.

未用過綿羊打斜8, 聽講架咋.
揸出街的話, 其實唔會差太遠, 路試其實唔係考技術, 係考安全意識.

有以下呢堆應該點計 唔知有無用
同埋加4000包蠍子喉有無得諗 雖然唔知有咩用
Olives 尾避震 連樽
換埋前後迫力鋼喉
原裝喉（不包蠍子喉另計）
14寸Bambo手泵
Bikers 腳踏（有原裝腳踏）
Biker 樓油筒
Biker 釘把
頭尾車cam
碳纖鏡
碳纖啡零組件
636鬼面罩
油缸冚
LED白燈
有波段錶
死火燈制
尾泥擋
全罩水箱網
獨一無二啡零花
可轉單尾seat

識換636頭wo

其實咩黎

好多我都唔識⋯
如果我買2手 寧願買直版算

係咪係屯門睇車？

正中間有個鼻哥lone

我15年r3 abs 都3萬8 渣wor 仲靚靚仔仔

呢到咁多改裝都幾叉野
睇你自己會唔會改lor 直版換條呔都好夠用

各位大哥，想買二手車既話有無話推薦去咩網/車行睇
小弟唔識人，又想買架細CC既二手(街/跑/羊都得)試下代步先，揸熟想揸先再買新車
BUDGET~2萬5左右

RC250?

唔太矮就學棍好d
有牌想羊又得，揸幾年羊想玩街車又得

駕X好 輝sir 得唔得呀各位？
掃桿埔即係大球場？
學生哥無咩錢怕報唔啱無得繼續我嘅26 儲錢之旅
麻煩各位了

我今晚都7點都天光道操車

160cm應該好勉強
想學棍但怕自己能力唔夠

150cm 揸到棍

騎過msc 未？

有d公司有提供msx學車

留意返 係靚女

學嘅時候辛苦啲
學院車都幾高，除左某啲學校有msx125，不過可以順便當練單腳落地

pass左之後就可以買低座高嘅車
就輕鬆好多
問題反而係你要夠力推，跌車之後抬返起

利申 156 pass棍 而家假日車司機

邊間有msx125?

普通女仔玩26已經引到好多狗公

女仔揸VESPA

我有女仔frd真係得150到
早幾年學 阿sir見佢連上車停車都辛苦 仲跌埋 最後退番錢俾佢叫佢唔好學

有記好似有

轉自動波就得啦, 其實報名時話要學棍, 強制時轉自動得唔得? 反正未出學牌.

佢係想玩棍先學

終於有得拎學牌
有冇巴打拎完學牌 未上過路試堂就直接出車

我都係肥一次天光先醒水偷入去練，無練過去考會唔知點咁，窄得黎又向左灣
最好有2個人以上一齊練，個陣同其他學牌仔一齊練，一個練一個睇水輪住練
d警察其實都知咩事，黎到之前你停低熄匙推出去就揚下手叫你走，我當時係咁

good

我就係有記1tick pass

我係隔離貴記 都係1tick pass

636頭係卡華架600cc啡呤車既頭殼
好多人換黎扮600cc車 無用既野 一睇條呔就知咩事 會唔會比人笑就自己諗

料黎計個避震同手泵有二手價(堅野的話)
其他都係送埋 拆都廢事

條蠍喉就睇你自己想唔想大大聲嚇下鬼
但好多都係淘仔喉 我就唔會加錢買埋

如唔唔高咪數 加埋呢d料 40合理價
37 38 就低玩

但最後都要睇過架車先知
希望幫到你

都係老生常談 有人想原裝 有人想改哂唔洗煩 睇自己
如果想長揸 我會買架改哂野 如果過度車 就原裝算 到時放都易放d 改哂既d人怕你大炒過

網就28car facebook
車行無乜心德 只要唔好去土瓜灣間 瀛x館就得

唔好買太細cc，起碼玩400

唔該哂巴打 同埋想問下佢噴左油會唔會有伏

唔該晒兩位既意見
我目標係買住300CC左右先咋 驚400舞唔掂

我女朋友153學棍，4月尾強制，佢兩隻腳都吊腳，en125都吊，都係咁學，只係chok車佢好易跌腳

正解，如果剩係打到8字就pass，使鬼要你揸架車出去咩，整個斜路比你考咪得！

噴油？
正常淘仔殻架wo

180高 揸Mt03 係唔係好細架

試坐啦...買車唔洗急
試坐幾架先知自己鍾意邊部
300CC 部部性能差唔遠,揀樣啦

我覺得MT03唔靚

應該可以輕鬆雙腳掂地

無對比底下你唔會覺得細
比架1000你拍埋對比梗係覺得細

同埋細唔代表唔好
除非細到你個菠蘿蓋頂到手把影響轉彎

Z125, MSX125 就真係明顯細喇

呢2部鬼佬6尺幾都係咁玩
無話啱定錯
最緊要自己中意

我覺得MT125幾靚～好睇過03

P牌直接出

佢講緊學神未pass 我都諗緊 學神出msx125定cbr150好 假設考到P牌再會渣一年

請問如果有1,2牌，仲洗唔洗考筆試？

學牌同P牌咪一樣
都係唔撚識揸車

Husqvarna vitpilen 美國公佈咗價錢喇

401 us6299
701 us11999

唔知嚟到香港又幾錢呢？

唔洗

下星期拎18年mt07
有咩要注意？
利申：P仔

代理有得訂了，可去問，不過佢同一款車慣性貴ktm 皮幾

皮幾買外形

有無人玩diy 玻璃纖維殼, youtube 睇過工序, 造模最難

想問買二手車邊度貸款最好 唔想一炮俾哂 上會又好似唔係幾好

自己問銀行借都係3哩左右

你睇岩邊架,想買邊架? 咁大負擔??

其實4萬姐 不過唔想用太多積蓄 啱啱出黎做野

汽車貸款定私人? 有無邊間推薦

我中銀同恆生都做到

汽車貸款?幾厘到

你碌卡做分期,24期,
4萬 除24個月 ,每個月 $1600-$1700
如果你都覺負擔大就唔好玩啦

rebel 500有得試車

唔好試呀，試左就想買架啦，平既巡航車，又要好睇，基本上無對手，要數就數到 kawasaki Vulcan s

呢部真係好正

我諗住出z300

z300 正

我反而想知今次試完訂個批係MIJ定MI秦

應該泰國造，但唔差架
據我所知，其他地區越南/印尼等，都麻麻

不過仲猶豫緊新定舊車好

俾我揀
如果搵到月租車位 一定買新車啦

睇BUDGET嘅姐

新車做信用卡分期，當24期，每期約$2100，仲渣住個牌簿，壓力又低左
二手價，3萬頭，要一炮俾，但要搵到靚盤先係，仲未知會唔會有暗病

而家猶豫就係2手驚買錯暗病車,因為我玩26既朋友都唔多,而且都係新牌1,2年 都係唔識CHECK車買新車...但新車買番黎一跌又會好心痛

怕暗病咪俾多少少當買保險,
窮L咪用膽博錢囉

新手跌車好平常,一千幾百裝PK膠就唔怕

跌車呢個問題，通常都係俾壓力自己，唔好成日掛係口邊啦，再唔係裝pk膠囉

學牌搵二手，搵又幾個月，黎到手執下又幾個月

都差唔多考第二次

裝PK膠都係一個好既選擇

呢間有咩問題

私人買賣要咩手續？

PK膠邊度裝好？有無推薦買+裝一齊

私人盤無得簽卡 又未借過貸

有無人又係第一次攞車就要上公路好驚

考完強制都未跌過車啦 就跌又可以落腳 除非你太矮腳短啦

你邊度去邊度

記住去油站入油先

港島or深水埗運輸署過將軍澳

我
原本想兜番個鐘先上公路
但點知渣左幾條馬路就渣到公路入口

學神z300

觀塘個段路最恐怖

個陣學牌出ktm, 第一堂路面都未上，就由新浦剛ktm 揸返長沙灣，兜錯左去紅磡個邊，再經彌敦道返去

自己google 下

唔好超速，因為好易超速

睇車 落訂 約時間上運輸處改名 比尾數 搞掂

保險係咪即日要搞埋？

無臨時保險過唔到戶

JJ插沙求教

有冇邊啲車會定時搞大陸自駕遊
同時可以用自己車？

想問巴打們
由荃灣上大帽山
係咪呢個位cut過去就得？
定有其他位？

呢度已經係大帽山嚟喎

唔好意思
即係咁cut過去再直上就到閘口？

有無ching 渣xmax 300 ，想買300羊

有新Forza 300

幾耐先會到？

of coz

因為cut 左過去
之後俾行山既人話
話唔可以咁樣轉入去

唔該晒

如果唔cut得對面停嗰條實線就畫曬兩條線啦 點會好似而家咁得半邊
對頭方向更加唔可能咁急彎轉入去

叫行山嗰個考咗車牌先出聲啦

Facebook見到有人賣42k
行咗1000km
好新淨喎

歐洲125樣
重未見阿燦個官網有嘢睇

有冇揸150羊既朋友仔

係咪一攞車就炒嗰部

一攞車就炒

有興趣學但唔係太敢揸去繁忙路段 又唔知跟邊度好
有冇人知沙駕如果肥左重考要買幾多堂 同埋排期要幾耐

好似唔係

考大球場揾邊個師傅好

我都想大球場
之前有巴打話唔開名賣廣告，直接google
我搵到輝sir 駕X好，好似唔錯
巴打你考左筆試/強制未？

6月考路試

佢好多門生架~ (有藝人)
利申,我都跟過佢學

新牌渣左兩個月

睇樣似乎新款forza300好啲

新forza 300 個樣好靚
香港會唔會有？

CBR250RR 都有，呢部點會冇，係睇下賣幾錢，如果同舊款同價就正

我覺得新 forza 個側面睇好似 sym 部 cruisym

感覺如何？

無渣過其他車, 唔識比較
整體我自已覺得幾好, 又放得多野, 係個 brake 好似弱D, 學車時果D車個 brake 印像中仲勁過佢
170高, 之前好擔心屌腳渣唔掂, 渣落又無乜問題

其實唔係左扭右扭攝車，經常上博停車，唔太夠腳真係唔大問題

樣係似臺羊，另外，副偈係舊技術，但都夠贏臺羊

有無改左d野？

淨係換左風鏡同前移後鏡，裝左車cam

係呀，不過上斜再加左右兩側暗斜都係要好小心，試過差d跌

Ching 你去邊到換嫁？

風鏡同後鏡台灣訂番黎自已換，好容易
車cam就Facebook group 搵人裝

另外，唔夠腳要特別留意斜路灣位塞車/慢車

點樣訂，有興趣🙏

我係露天拍賣搵到要既野直接 line 搵佢問點比錢, 有D有paypal, 有D有香港銀行戶口比我入數, 順豐到付, 好快, 兩日就到, 運費亦好平

有冇師兄泊天水圍銀座球場骨位？其實仲有冇位泊？驚買左車冇位泊

收工早到咪有

師兄
我有部17年z300放
有無興趣？

學牌想出部車玩下
有冇巴放車？

學保邊到出好？

今日上左強制感覺良好

如果泊圍欄出面大唔大機會抄

有冇巴試過配車匙
我見好多地方配車匙嘅都係配私家車匙無電單車匙

我都係佢到學
d小技巧教到好足

好景先達

鴻朗

邊到買agv頭盔好介紹？

我聽日出去睇吓先 thanks bro

之前上Amazon US 訂咗個K3 SV
計埋運費先港紙$1500度

咁多位巴打 有無斜路打八字技巧過兩招比我 月尾就考 好緊張 仲係有時打第一個八字就唔小心落左腳

隻眼望遠d 落斜唔好踩死
過左線轉上開始比油

斜路八字要訣來來去去都係視線 + 平衡 + 定油
視線可以係平路練，搵個空地打個最細嘅8 字，練習視線同平衡
之後係斜路練定油
參考下圖

牛肺車,下面灰色位收油既下場就係死火

我駕駛學院綿羊黎姐 捱得住既

唔該晒咁多位

最緊要有信念，唔好怯
如果考何文田就認渠蓋位轉
由底兜翻上去嗰陣俾大啖少少油都唔怕
就到頂嗰陣要定油轉灣

其實點練望遠？
成日會望左落前面地下

我考沙田 係兜返上去果陣成日怕撞壆(事實都真係成日hi左落去 )

強迫

但個心會怯著怯著會撞野

要有一種反叛既心態

點撚樣反叛
因為我無46直接考26
依家上強制成日都望左地比阿Sir屌

無，一定係迫，電單車好多野都要迫自己，

你唔學識克報佢，第日出到牌，過灣一驚收油仲大鍋

好多橋啲灣位幾層樓贏，一收油就ballout,跟手上壆飛落街

唔知關唔關我本身冇乜路面經驗事

怕跌先會望地下

問題點先可以真係預到個位得黎又真係望遠
有時望遠都係扮比阿蛇睇

揸46你都望唔到地下啦
有冇踩開單車

識踩既 踩開就冇乜
但之前翻大陸揸過電瓶車 但隻眼 道路知識錯曬

好奇問一問,你有無近視先?

電單車個concept係你想去邊對眼就望去邊, 你個身體就會因你對眼去調整動作.
所以點解會屌你望地下, 就係你望地下即係叫自己仆街囉.
你一路望住塊牆就會撞埋去, 所以唔想撞就係咪望去你怕會撞嘅地方.

單邊近視
一邊0度一邊300度

所以我平時睇野都唔係好立體

但點先預到自己個位係邊
點先唔會形住會撞
暫時未跌過車 但有時撞雪糕筒

你要清楚條行車線應該點行

扭雪糕筒定個8字圈? 前者的話望兩個筒之間遠少少, 你架車夠過.

後者的話, 其實條路好闊, 你行中間唔會整跌. 就算整跌咗咪執返囉, 行多幾轉身體同對眼就會自然就到. 但係如果你唔迫自己去停止望雪糕筒, 一定繼續撞落去.

咁你有無帶眼鏡去渣呢?
如果係視覺問題,真係好難練架喎

揸緊mt09 換r6定636好

點解唔考慮600rr?

r1

太貴 無錢

我冇戴 因為平時行路都唔戴眼鏡
又除又戴感覺好怪
依家試下Keep住戴先

睇黎真係要望遠啲 最多仆落去😤😤

多謝咁多位巴打 下堂強制逼自己望遠

強制車速唔會快, 個場又車軚陣又軟墊, 又冇其他街車.
要仆街要撞趁強制好做晒佢,

因為我以前慣左踩單車望前面地下
感覺上冇咁易扑
依家電單車唔同左一時慣唔到

我之前係何文田練8字
事實真係要望遠少少 因為唔知有無車黎緊
慢慢就練成左

都有諗過 咁三部之中換邊部好

請問巴打 想出cb190r新 是咪一定要經燦基等三個月

出面都唔見有水貨,應該係得佢有賣
急咪搵部二手囉

邊部好好難講，但一定唔會係636最好，kawa車係香港嚟講車價好弱，第時易手分分鐘蝕好多

有無巴打玩MT07?知唔知佢座位（唔係尾座）點打開？

你租架單車上鹿頸衝番轉落斜就識傢啦

唔識check 二手

Cb190外型 麻麻地wo

repsol唔錯,而且我學牌出車唔敢揸咁大

你迫自己抬高頭，下巴同鼻哥洞向前
明唔明啊，即係鳩屎啲咁

笑左
依家明講咩反叛

98年考唔考慮？

只會買17年打後既r6 / 636

要十皮以上，冇我呢d窮L份

小忍死亡率高唔高?

新車 三萬內 就算賣番出去都搶手（好似係）

其實,我所指既[反叛],係心態來既
你如果以聽教聽話咁既態度去學,好難去突破自己既
你要有突破自己既心態,先可[人車合一],去[破]
呢種情況最簡單理解既字眼,我就用[反叛]去形容
你試下騎住架車,同自己講一句,[咩撚野唔得啫,過到架屌你]
跟住就過到架啦~

笑撚左

真係咁好笑?
咁我唔多俾意見啦,唔好害左個巴打
呢套野,唔係個個都領晤到架

過兩日打去問係咪真係要等3個月
等得3個月我都差唔多考路試

其實點解26 d人相比46咁抗拒舊車？

46 周不時聽到d人會想養返AE86, RX-7, S2000, E30/E36 M3或者風冷棍波法拉利/波子呢類型經典車

話晒98年R1都叫一代經典
當年一出動搖到CBR900RR雄霸嘅地位
點都有d價值掛...
見大家一聽到即刻耍手擰頭反而覺得有少少奇怪

[咩撚野唔得啫,過到架屌你]

新手真係咁諗 而又沒術既話. 就已經比你累撚死左

另外. 師兄中二病中毒好深. 不如試下番來現實世界

我覺得係依幾年啲電子野多左，安全性大左，令到人傾向玩新車，始終26危險性高，多安全野係會好啲嘅，加上舊車要比多好多心機保養，意欲自然會減低

26都好多人中意舊車不過你未必會留意
剩係香港玩二衝都大把
外國更加唔洗講
連幾十年前harley, indian, norton, bsa都有

耍手擰頭係因為啲26 fairing一定係攞黎皮，十架有十架都牛肺，又撞過，又難搵件
46如果係咪數高又激改一樣係耍手擰頭

想入架GSX-R150 有咩方法買到

呢位老兄D中二病真係痴到好似D以為自己係車神既人

點解BMW 架 G310R, G310GS咁貴

"BMW"

等我仲認真睇...
睇到人車合一，心知不妙
咁樣既心態揸車，多多都唔夠死
揸車唔同賽車
唔係玩發揮部車 100%
而係學好好地揸，令自己唔好危害他人
加埋可以好好保護自己

有無九龍灣車友👋🏻
P牌剛剛訂左18年sv650a但無電單車車位

我揸緊啞黑色msx125，4月中會變啞黑SV

想問下有幾多Ching 係泊骨位

咁多人出sv？
樹枝皮抬頭？

Btw，尋日見到部gsxr
應該係細車
估唔到香港有

會返咩?

驚死就咪渣26，去搭巴士啦你

圓燈街車接近無選擇，SV仲平過CB400新車，又唔捨得買Z900rs

我知香港無 但有無機會買到番黎?

小弟岩岩考到牌 想出架小忍
想巴打俾下意見

A.$38000 14年車
行左9千 1字 響喉

B. $33000 15年車
行左3萬 2字 直版

C. $43000 15年車
行左2萬 0字 直版

大家覺得邊架好？
A.果架14年車 行9千 有d可疑

幾時到貨？

水貨鋪幫到你

In 響喉, we trust (誤)
你睇咪佢的condition喺咪真係似行左1萬都冇囉
睇吓又唔洗錢嘅

響喉會比較好？新手求指教

船期三月尾，應該4月中揸得走
清都揸SV?

新手留名，甩P出左cb250f, 幾鍾意架車外形，但揸下揸下想換一CC啲

大cc

有人會話響喉比其它46知道你係度安全啲
性能上要睇佢係改左全段定尾鼓
前者既如果改埋ECU可以加到幾匹
後者通常為左響啲先改
要留意條喉係咪正廠定只係淘寶貼紙喉
兩者價錢分別都幾大

我明天出車～不過船期好密好似

我呢批二月尾，咁多船咩。之前唔係話樹枝代理船期特慢咩..

無錯，雖然一千係唔會唔精神。。。
但舊左就有老化，今日整依樣，聽日搞個樣，小問題輪住黎，有日想揸嘅時候著唔到車，都咪話唔煩
除非對架車有情意結，整架custom fighter
唔係遲早都係放手

Cb250f揸落如何？

車仔買250好過啦，行高速都舒服少少

我冇揸過其他，所以冇得比較，但人地話新牌黎講用黎練車唔錯

可能多人訂掛，我已經係webike買定pk膠同護架番嚟

可以同時裝晒兩樣?

咩價錢？
聽講呢駕好慳油，仲慳油過好多250cc

貴同樣都係印度做既ktm 390 3皮姐

你揸26係預左死?
我貪方便代步炸

唔知點解今日用師兄教我呢反叛我真係望遠左好多
當然唔係知道過唔到 硬要過既
只係個下巴望前面 逼自己一定要望得遠

真係有望遠

等考強制

有進步咪好囉,26練車,好睇自己感覺架
主要都係玩熟架車,幾多油,煞幾多,玩熟左就技術來架啦
之後既日子,你好好感受啦,我唔再講我既睇法架啦
我驚我既表達方法引到大家笑,會害左學神

Thanks巴
但學院牛肺車真係架架唔同

有無邊間可以介紹? thx

你唔係驚死，咁你問死亡率黎做乜鳩呀？
有幾可見渣46既問人死亡率？

我都等考路試中
下巴向前呢個鳩屎方法
我都係練練下鈄 8
跌左兩三次時突然發現
用左就無跌了
大家都要努力

啱啱合格左路試，訂咩車好MT03定Z300好

買二手好過

睇樣揀啦,兩部差唔遠
俾我揀嘅話會Z300, 覺得個樣有霸氣啲
有埋滑離slipper clutch

MT03好似召回過?兩次?

新車定二手睇經驗同經濟能力

學神出CBF150好無 打8字易嗎?
有冇巴打放盤

呢架車打8字唔夠 gn125 好
不過每個人手感唔同
而我就覺得呢架比較重身

如果要屈機，就用 msx125

印象中你白色車，難怪你會想轉色 ，白色車配ridea 隻金色好正